見到曾經追過既女仔結婚

心入面己經一早放低左佢
諗起自己曾經鍾意過佢,追求過佢
曾經佢一舉手一投足都另我心情改變
到而家自己心如止水
覺得一齊既轉變都好神奇
有時覺得係廣闊宇宙中,人類幾千年歷史中,
能夠遇上佢,同佢四目交頭過己經賺左
知道佢只不過係我生命中既一個過客
衷心祝福佢呢一生都幸福快樂,平平安安

又叫春

有無唸過茫茫人海中
你同隔離屋個阿嬸都四目交投過

咁唔算叫春掛

有呀,都係好難得架
所以我見到隔離屋啲呀嬸都會叫佢早晨
但係總會有一兩個完全無反應

樓主追唔到人自我安慰

個point 係
人地就係當你隔離屋阿嬸

有時隔離屋個呀嬸無反應我都會諗係咩原因
可能真係一時間唔知比咩反應啦
呢樣同條件反射有關既
未必係佢睇我唔順眼掛
會唔會好呀Q???

幾時到你結婚？

樓主覺得都賺咗

Q到滿瀉添啦

唔知個呀嬸如果見到樓主結婚會唔會又好感觸

我諗佢都知道樓主只不過係佢生命中既一個過客
都會衷心祝福樓主呢一生都幸福快樂,平平安安

應該唔會,呀嬸家有壯男

咁係好事來

祝福你半天一生都得一句那麼短

你噏乜鳩